過夜牛

發達啦

有咩消息令你會覺得

個貿易談判搞成咁

好多人買牛
牛熊比例66:34

Trump 好似做野

如果殺落29800真係股災啦
唔會大升，應高開底收

298 都唔算
穿295 就真係災啦

你就好啦 有過夜牛 fatfat啦今次

見28先講股災啦

280牛仲有無支持呢 上次死唔去

談判完 夜期 adr都上 好大機會高開

高開直插
305阻力位all in熊

但睇番呢兩日報導，好似唔樂觀

好多肥牛
就算升都劏晒先升

下，你驚乜？
我重倉298牛，聽日準時收錢
比d信心自己ok?
我好肯定會高開